[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (7) 現在 這裡 再次

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、主Rapper、領唱
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 主舞、副Rapper、副唱
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 領舞、領Rapper、副唱
出生日期: 1979年8月7日

姜成勳
分隊: 白水晶
隊內擔當: 主唱
出生日期: 1980年2月22日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: 領唱
出生日期: 1980年7月16日

音樂作品

5th Album ANOTHER LIGHT 雙主打
특별해(SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘(SMILE) M/V

2017 二十週年專輯 雙主打
아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM
水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

早一兩日忙冇應post
又1001咗 正
留個靚名先

留名

留名
我愛殷志源

唔該哂，姜daniel

依張好sexy

重溫下嗌得好man既甜甜先

百看不厭
但甜甜好好呀 嚇親都不忘fan service 最尾十指緊扣再加個眼神 我係個飯實暈咗

甜甜真係穿越時空過黎

等睇飯送新玩具畀大大

新post留個靚名先

好似未見過你？

為左呢個post開AC

為咗呢個po 突登開ac呀

歡迎

歡迎呀
多啲人討論會開心啲嫁

究竟依度有幾多人齋mon緊個post

較慢速睇好正 特別係大大既笑容

大家都忘記左其實大大都有畀人嚇親

幾時comeback 啊

Lm 快d comback就好 佢地d歌聽到識倒轉唱喇

大大表示：我唔識自己啲歌 跳舞free style就得啦

唔係應該送玩具比甜甜去嚇大大重好玩？

甜甜唔會嚇大大呢
想知今次簽售有冇島主個無面人
大大見到會咩反應

好想水晶comeback果陣上Idol Room玩
可以玩死兩個MC

又開始散漫

me 出多啲聲先

油餅燈

你唔算既
想知幾多人連account都冇齋mon post

見到有新人特登開ac好滾動

妖精嗎？

Agger 各位快啲加入討論

諗起上年6月一開始開水晶個post果陣係由唔知香港有冇小黃開始
多謝開第1個post既功臣 李0海

佢一定係用samsung啲機自拍 個磨皮功能

我係上一個post先開始追

搞到個樣好唔真實
其實唔駛執都咁靚仔

留名留名
話咁快就第七個post

唔駛執都係妖精黎

新post LM

個陣仲要問左一輪無人應我以為真係無香港小黃 而家好滾動見到大家係度討論

上年重未入坑

新post lm

以前講水晶男孩一係冇人應
一係畀負皮
有個講大大既post就係
好似又係你開

噚晚希徹又小黃上身
幾時肯認自己其實係小黃

好彩之後有大家

舊年大大啱啱private ig先入坑。。。
呢個timing

仲未入到？

咁慘

一係全紅一係全白

或者斑點？

唔好啦

甜甜依個時間post食野片
搞到我好肚餓

係 好黑仔

有冇夜晚再request過？

JWALK上果集Cart Show 2出左中字啦

終於出喇
可以睇佢地嘈交了

其實係咪大大鬧JWALK多D？

【starnews獨家】[H.O.T,10月13日~14日在蠶室主競技場舉辦演唱會!]13日根據starnews獨家報道,#hot[超話]#將於10月13日&14日在首爾蠶室室內奧林匹克主競技場舉辦演唱會.這也是自2001年後組合時隔約17年的大規模公演.隨後成員#Tonyan[超話]#表示"確實將於10月13日&14日在蠶室主競技場舉辦演唱會,是為了長久以來等待的粉絲們的演唱會.另外,目前還沒有演唱會以外的專輯發表或者出演節目的活動計劃."

同一日

係咪想打交

島主：打倒H.O.T. !!!!!
又重演世紀末黃白大戰

但concert重未有新聞既？

YG宣傳日常失蹤

果日場館附近一係白飯一係小黃

一年有咁多星六日
點解大家偏偏要揀同一個

應該會難左買票
見到有人由唔去變去

真係以為個個小黃都入咗官咖

海外黃根本入唔到
得韓黃先入到官咖

G.O.D.11月底都搞演唱會

會不會啲人係出面打交

聽講雖然場館有距離
但都係喺同一個地鐵站落車
可能地鐵入面已經打左
到時成街都係小黃白飯

好想要在德盞燈呀
點解可以轉色既？

凌晨4,5點都試過
而家已經無所謂 入到就入
只怪自己飯得太遲

重現應答97

要落場大雨先得

間唔中都放人入去
唔好放棄實入到既

所以我都係間中㩒吓，碰吓運氣

怪唔之得見微博啲人話要拎返件雨嬲去

仲要帶埋2代應援燈去
依家先知2代應援燈真係為左打交用

着埋喺街度出現氣勢真係會勁好多
到時場外應援應該好勁下

黑人問號？咁都可以撞到正嘅，會唔會又係咁嘈啊，之前都已經吖過一次喇喎，黃白家之間。

天生宿敵

其實會唔會係佢地自己夾一齊開架？

明知黃白唔妥
應該唔會掛

【OSEN】[<團結才能火>現有成員全部下車,新成員將加入到第二季] 據OSEN最新報道,JTBC節目<團結才能火>方面表示#金勇萬##鄭亨敦[超話]##金成柱[超話]##安貞煥[超話]#將下車,#god[超話]##樸俊亨[超話]#,#水晶男孩[超話]##殷志源[超話]#,演員#成勳[超話]#以及<Produce101>出身的#柳善皓[超話]#將作為節目的新成員,這是一檔旅行類的綜藝節目,該節目曾創下JTBC歷來播出綜藝的最高收視率.現有成員錄制的部分將播送至9月份,新成員參演的部分將以第二季的形式再次與觀眾見面.一起期待吧!

好忙喎
點comeback呀

大大每次接近年尾就勁爆忙勁多綜藝上
本身都已經有3個做緊固定 9月-10月仲要cb 攰到 好擔心佢身體
Btw睇錯成勳係甜甜 仲以為可以兩個一齊做綜藝添

唔知大大係咪想提高水晶既曝光呢
同埋可以順度帶埋成員(甚至YG同公司idol)上綜藝
School Attack同Cart Show應該係季播節目
應該會完
慶幸既係菊花依一年冇阻到大大既綜藝資源
不過真係辛苦啦
小黃永遠都睇唔哂大大既綜藝

仲有YG個golf綜藝都未出
不過大大為左細佬們真係辛苦工作喇

佢真係不斷不斷有新綜藝 不過都好 可以成日見到佢
不過最想睇都係團綜 可以見晒成團
其實我覺得只要跨過211呢座大山 其他綜藝都唔成問題
利申用咗三個月 已跨過

團火2會採用介於跟團游和自由行中間的方式展開。跟團游雖然有嚮導安排住宿，觀光和餐飲，非常便利，但沒有隨心所欲的自由時間。自由行可以按自己的心意出行，卻從一到十都需要自己決定和準備。團火2會中和兩者的長短點，以獨特的旅行去刺激觀眾的關注。

團火2會在10月中旬播出。

殷志源在團火迪拜篇作為嘉賓出演，展現了滿滿親和力，此次也以新團員的身份合流。每出演一個節目就和成員們配合默契，展現出無與倫比存在感的他與新面孔們間的火花是一大看點。

製作組係咪為左大大能夠起到身
所以改左一半係自由行

Golf應該係9月出
下個月開始追綜藝都有排追

跨哂未？
三個月睇哂211點做到

島主無曬消息？ 定我錯過咗啲咩？

失蹤人口
得上月底fan club活動蒲過頭

完sem之後日睇夜睇 嗰陣以為自己會暴斃

好勁呀
在職人士完全唔敢開個頭睇

其實我都想追
但係邊度有得睇？

B站有 但唔齊
我係down百度網盤

thank you～

一世代idol sechskies 大發新曲預告

真係出到先好呀 菊花成日喺度9up將啲嘢一推再推

聽住先啦
信唔過菊花

條片冇新消息
BTW YG幾時先對外公布演唱會呀

出咗teaser

仲soon乜鬼呀
出日期時間地點啦頂佢

片入面有咩資料？
最重要既時間地點都冇？

原來菊花都知係soon
點解仲唔宣傳下

雖然唔知soon到幾時 但都好興奮啊

演唱會日期就有
係唔知comeback日期係咪soon

甜甜電台出左中字啦

b站係呢個 av29402839

見到auction出左演唱會資料了
照計個場setting應該幾好

海報出左未？

出左
用923啲相

平得好過分 但我呢個窮L無資格去

個頁面又消失左

慳到連海報都唔駛突登拍

香港搞幾貴都去

啱
日常祈求香港場

有冇睇過？
見微博有人講

出左啦

話說 大大叫Matthew , 咁甜甜英文名係？

Ricky

慳到咁

@SECHSKIES_OFFICIAL

「現在，這裡，我們。這三個單詞就足夠了」
還記得那時的約定嗎？
SECHSKIES 2018 CONCERT [Now‧Here‧Again] 邀請大家來現場

▶ 演出時間／地點
- 2018.10.13 (SAT) 6PM
- 2018.10.14 (SUN) 5PM
- 地點：Olympic Gymnastics Arena

▶ 開票信息
- Yellowkies 預購: 2018.08.23 (THU) 8PM
- 第一輪 開票: 2018.08.28 (TUE) 8PM
- 第二輪 開票: 2018.08.29 (WED) 8PM
- 預購處: AUCTION
#SECHSKIES 2018 CONCERT# #지금여기다시# #NowHereAgain# #20181013_6PM# #20181014_5PM# #올림픽체조경기장#

開新post候選置頂圖片

圖片link:

其他member有無英文名？

其他人無

應該係去左夏威夷留學先要改英文名

咁溶少應該有

溶少好似冇去夏威夷

溶少係甜甜既小學還是中學同學
不過有錢人家
有英文名唔出奇

咁早live想點

我又錯過左咩

仲要唔係公開
有冇人錄到？

應該全世界都錯過左

要同甜甜一樣瞓得唔好先可以睇到

溶少唔係去過美國留學

高志溶（韓語：고지용，1980年7月1日－），曾為歌手，目前為企業家。1996年在小學同學姜成勳的引薦下加入水晶男孩，於1997年出道，擔任隊中的領唱。該團體於2000年5月20日於夢想演唱會上正式解散。原定朝演員之路發展，後離開韓國赴美留學，回韓後投入能源事業發展，完全離開娛樂圈。

係呀
不過似係水晶解散後
唔知美國邊度

@明天嫁給殷志源
剛剛保安大叔過來說 都是姜成勳的粉絲嗎？ 內！ 姜成勳的粉絲的話 別在這等著 太曬了 帶我們去了上次甜甜包的那個帶空調的場館等著 或許.....？

打左個突
有班人為左拍片將手連手機伸入舞台
係咪強國人黎嫁
甜甜再跳近個舞台邊就畀佢地掂到
成班鄉下佬

@FansTime粉絲時代
#FansTime# 韓國歐巴，超人氣偶像姜成勳空降FansTime國際盛典暨韓中文化之夜的舞台，勁歌熱舞將現場推向最高潮，大合唱、應援口號不絕於耳！

心口

甜甜勉強鎮定

更新HW啦
仲要係拍片
今晚既應援應該滿足左甜甜既虛榮心

依班阿叔
唔好嚇親甜甜

大叔fans

唔係fan啦
似強國大叔
見有明星咁近距離
咩都影一餐

好靚仔呀

近到咁
真係好冇禮貌

好彩甜甜見慣大場面無嚇到花容失色

班呀叔咁近影甜甜又唔share出嚟 一定係留返比自己今晚j

班阿叔有冇SNS都係問題

應該放喺wechat個朋友圈話自己今日去左睇show

分分鐘講唔出甜甜個名

睇show但所有人都唔識既大叔？

個show係中韓交流
果班人既行為九成九係強國人
韓國大叔大把機會見明星
應該唔會做埋啲咁既野

想問下呢 大大係澳洲影相嗰部canon係自己嘅？

本季的校園突襲於20號播出的為結尾

「以這次演唱會為開始，之後會發表新曲進行活動」

即係10月回歸啦

【OSEN】[iKON出擊<School Attack>第2學期首組嘉賓!]近期強勢回歸的<School Attack2018>第一學期(第一季)將以20日(今日)播出的節目為最後一期,並預告了節目為季播制,同時第二學期首組嘉賓將由iKON擔任,據悉第一學期便有眾多10代學生申請iKON出演本節目,展現其大勢地位.另外,第二學期的節目將於10月份播出,敬請期待!

到時唔知仲係咪大大做MC

都好嘅 私心嚟講唔同SJ撞我都幾開心
但菊花幾時先肯收手唔再呃人 成日講完啲嘢都唔真嘅

9月仲好似有WO
但可能係撞EXO
EXO今年仲未回歸

新西遊記第5季9月30開播

正 美瘋

今次係星日播

好忙 又要睇大逃脫又要睇新西

大大更新左IG

根據上面新西遊記5係星期日22:30播
上維基睇過大逃脫係星期日22:40播，仲要得10集好似
兩個節目都係同一個台
會唔會接檔

咁有可能，但大逃脫都好好睇

Coco啲毛靚到 果然係有錢人家嘅女

點解可以咁光滑

隻腳長到

＠BEIZIYK_

朋友yg樓下！！蹲到勳上班！！第二張圖是勳進去之後staff發的ins 應該是在錄音沒錯了

半夜先錄音
過緊美國時間

隊長

Suwon as guest in Mystery Talk show, episode 5.

全坐位

20年韓粉公開神話驚人照！洩殷志源首次訪台「差點起不來」真相

韓流正式在台颳起旋風從「酷龍」算起，至今已經過了20年，《ETtoday星光雲》推出系列專題報導，被許多網友轉載稱「時代的眼淚」，更釣出早期追韓國「一代團」的老粉，不但提供當年神話、水晶男孩來台的珍貴「飯拍」，還透露後者在台灣不為人知小故事。

正在經營「水晶男孩 젝스키스 Taiwan Yellowkies」臉書粉絲團的團長Jason，是少見的一代團「男飯」，當年因為喜愛S.E.S、Fin.K.L，也同時追過H.O.T.、神話跟水晶男孩，因緣際會下獲得機會，擔任水晶男孩2次在台宣傳時的工作人員，有近距離與他們互動的經驗。

Jason接受《ETtoday》專訪回憶20年前韓風，「H.O.T.當年來台真的很紅，見面會場場爆滿，不提早去排隊就沒辦法看到，像S.E.S見面會也有粉絲提早到前一天凌晨6點搶位置，等於足足等了2天。」

「不過SM娛樂管很嚴，除了神話之外，他們家偶像感覺特別高冷，DSP娛樂（有水晶男孩、Fin.K.L）的偶像相對就超級親民，Fin.K.L來台灣時，是可以摟著女粉絲逛夜市的，男粉絲和她們合照也超近距離，一下子就變成她們死忠粉絲。」

最特別的就是與水晶男孩的互動經驗，Jason說，「他們兩次訪台，其實第一場在台北的見面會下大雨，現場僅30~50位粉絲淋雨等待，但他們個性就是大男孩，也沒有感覺失望，台中場粉絲稍微多了，但高雄場才真的是萬人空巷，感覺得到他們超級興奮開心。」

有沒有記憶深刻的幕後故事？「第一次來台時，隊長殷志源說想要打遊戲機，我們就弄了台PS2給他，結果打到凌晨4點，隔天黑眼圈很重、臉又臭，差點起不來，我們被公司禁止不准再拿遊戲給他們玩。」Jason笑著說。

「我比殷志源大2歲，他們會叫我大哥，跟李宰鎮感情算是比較深，他每次來都會拉著我到處晃，尤其對妹妹特別關愛，有粉絲送他可以錄音的娃娃，還請我幫他買兩個帶回去。」而李宰鎮的妹妹，也就是現在韓粉眾所周知，YG娛樂老闆楊賢碩（梁賢錫）的老婆。

此外Jason還獨家提供給《ETtoday》當年神話、水晶男孩來台的飯拍，「其實『飯拍』這種東西20年前就有，只是設備都沒有現在的大砲這麼高級，而且也沒辦法數位化，都是洗出來掃瞄以後再上傳網路。」

因為《ETtoday》「韓流翻轉台灣只花20年」的深度專題報導，勾起Jason當年追星回憶，「真的感受很多，尤其這些年水晶男孩也合體了，現在沒加入的高志溶上次因為來台錄節目，我去找他時，他還說謝謝我還記得他。」

有沒有記憶深刻的幕後故事？「第一次來台時，隊長殷志源說想要打遊戲機，我們就弄了台PS2給他，結果打到凌晨4點，隔天黑眼圈很重、臉又臭，差點起不來，我們被公司禁止不准再拿遊戲給他們玩。」Jason笑著說。

大大

團結才能火2 9月11出國去意大利拍攝
大大真係忙到癲

佢依廿年都係咁鍾意打機
二十年後依然會因為打機搞到遲到

嘉賓係HAHA
好正

大大同jwalk個高爾夫綜藝出咗預告了
諗起planman佢同tony佢哋打golf 發現大大做乜都會做得好
好想快啲睇

終於要播喇

又係網綜
幾時有JTBC團綜？

新分隊 찌워크

睇完預告feel到成班人好初丁
冇島主同甜甜好可惜

@鳳凰天使TSKS
JTBC旅遊真人秀節目《#團結才能火#》第二季確定首位嘉賓為歌手#HAHA河東勳#，預計HAHA將與此前確定的該節目固定成員#朴俊炯#、#殷志源#、#成勳#以及#柳善皓#一同於9月11日前往意大利旅行，開始節目的首次錄製。《團結才能火》為成員們參加跟團游，體驗固定跟團遊行程的旅遊真人秀節目，這一次將會在第一季的基礎上全面升級，為觀眾帶來更多不同視角的旅遊故事。

有埋出國日期
又可以睇機場飯拍

又一個機會俾大大正視自己嘅人氣

唔知有冇意大利小黃呢

希望見到啦
btw辛苦哂大大喇

YG又出左個咩玩意要人洗錢

甜甜終於記得要post演唱會海報宣傳

那個video editor app
似係買啲水晶主題的野整到自己個video靚啲
反正一頭霧水中
但係好貴 不了

忙內件衫超似成功企業家退休得閒走去打golf

但呢個綜藝係邊個台播？

同上次無根本一樣
應該係用APP睇

@韓流瀟灑哥
水晶男孩香港亞博演唱會正在定檔期！確定後開團

微博啲人開心到
我都係聽住先

係真既話都唔知搶唔搶到飛

應該好大機會真啦 夜媽媽先講啲咁嘅野

起左果位底
好似專訂演唱會飛咁

又要噴錢

要畀我買到飛呀

好興奮啊啊啊啊啊 雖然唔知真唔真

會唔會出年年頭搞
正常水晶回歸都搞到11月
12月應該係韓國Tour
亞巡起碼要下年？

應該都似要啦 因為點都一定會巡咗韓國先會去海外

學校突襲第二季Joe下車將有其他MC進入，殷志源和孫東雲仍繼續主持
第二季的遊戲將由突襲的愛豆來製作並且實行

大大著起校服真係毫無違和感

成季佢其實有幾多集係度？

一半時間唔喺度
根本依段時間MOMOLAND要衝刺
點做到固定MC

最新意外的Q果集唔知佢做咩
反而另一個女唔錯

著返校服拍多左17都仲得

意外的Q既發展真係令人好意外

出咗新一集？

@g1_oria_

《意外的Q》正式開始海外進軍項目，銷售專家進行判斷
《意外的Q》通過pop song quiz展現出進軍海外可能性，如今正式以進軍海外為目標。節目組表示《意外的Q》海外進軍項目已開啟，第一步就是邀請外國Q Players和海外版權銷售專家，聽取他們的意見。海外版權銷售專家觀察了外國Q Players軍團的節目錄製，對《意外的Q》是否可以進軍海外做出冷靜的判斷，告知大家這次海外進軍是否會成功，吸引了大家的視線。

聽講意外的Q要摺

得返最後十集 其實睇睇吓都覺得ok嘅 特別係mix埋啲歌叫返佢哋唱嗰part 大大唱得好好聽
啲人講緊唔知係咪無挑回歸

大大唱得太少啦
估歌唔係靠小黃出題一早摺左啦

愈改愈難睇
根本呢種節目好難做得長
睇多幾集就頂唔順

最多可以做綜藝既一個小環節
好似認哥估歌咁
但成個綜藝齋做估歌真係好單調
而且嘉賓同MC之間唔夠火花
做返無挑好過

尋晚果集改左版既意外的Q真係慘不忍睹
不如用返之前既模式做埋最後十集好過啦

肯放我入去未呀！！！

同問

在德更新咗ig話錄緊音 好想佢哋快啲cb呀好期待

起碼九月尾十月

今晚同聽晚買飛既加油啦
希望更多香港小黃去到

同問x2

你未入咩？

聽日出新西5預告

有冇人搶到飛？

School Attack S2 今日拍
新MC係 GF 藝琳

點解又係我唔鍾意嘅女idol

你鍾意果啲可能好忙

甜甜瞓醒未
等緊佢更新IG

藝琳應該還好既

係未入到

甜甜今朝更左一張細個嘅相，然後又del左 ？

係

終於有5個會既相啦
雖然戴哂口罩

@ljoesonly

[TRANS] 180829 Kang Sunghoon IG update
Oops;;;;; (in a cute way) i uploaded it by accident!!!
I should stop organizing my phone gallery🤣😅

He commented: I'm embarassed. i'll remove this immediately

係咪扮upload錯

@SECHSKIES_OFFICIAL
SECHSKIES 2018 CONCERT [Now‧Here‧Again]
現在 這裡 Yellowkies的EVENT
請分享大家的』現在 這裡' 日常瞬間吧!
▶ 參與方式
帶著#지금여기옐키는# #젝스키스콘서트# #지금여기다시# 話題，在Instagram上傳你的日常瞬間
▶ 活動期間
2018.08.29 (週三) ~ 2018.09.21 (週五)
▶ 開票信息
網站:
手機:

兩個權力中心都戴白口罩

大大今日又係好正

新西5出左預告啦

[예고] (귀)신과 함께! 딴따유기 빠이브!

搶到張4區vip既飛啦

睇一場還是兩場？

打算2場睇哂
1日4區 1日38區

韓國同微博又有人開片
原因係白飯為左搶票
用水晶演唱會黎練習

唔知點解二十年後既白飯都係咁黑人憎
明明飯左水晶一年幾
但好似同白飯結仇左廿年咁
一定係我入坑入太深啦

Cart Show 去越南拍
又有機場飯拍睇

估唔到咁多年之後又可以見到兩家既飯開戰

佢地演唱會都係用同一個system？

無計啦
白飯成廿年無搶過票要體諒老人家呀

唔知係唔係
聽講SM唔係用開依個系統
但HOT根本仲未正式公佈開票消息
都唔知白飯練咩

演唱會當日會真人開多次戰
唔知果兩日會唔會打交
用同一個地鐵站出

我聽我個fd講 sm係用yes24

一定會啦，韓國人打交最強

你睇con當日見到白飯
麻煩幫手睥下佢地啦

9月3日出發

1. 他家不但搶了，還高價出售
2. 他家有幾個人是說會退票，是在退票截止時退票
3. 自己搶完第二天退掉然後冷嘲熱諷沒有他們搶我們賣不完

白飯真係好垃圾

個髲型咩事呀

邊個係髮型師
好似返左80年代咁

只希望唔係真既

唔係掛
又話一定繼續既

仲有一個星期咋
畀垃圾主辦累死
一早叫主辦自己檢討下嫁啦
取消真係好傷
甜甜黎香港啦

【獨家】水晶男孩姜成勳掰掰 台北見面會賣不好傳取消
文｜娛樂組

9月日韓藝人連番登台，本週迎接9月第一個週末，即有MAMAMOO、DAY6、小池徹平 3組日韓藝人，加上亞太影展有PIKO太郎、Beverly及FAKY女團表演，哈日迷韓的粉絲可說忙得不亦樂乎。本刊接獲消息，訂於9月8、9日舉行的「水晶男孩SECHSKIES姜成勳Fan Party」，據傳因賣座不佳，韓方決定取消來台演出。

SECHSKIES主唱姜成勳今年3月曾在台舉辦見面會，賓主盡歡不但粉絲提問有求必應，姜成勳還將自己私人衣物當作禮物大方送給幸運粉絲。

6月時姜成勳在首爾舉辦SOLO出道17週年紀念演唱會，特地將演唱會精華版帶來台灣，分2天不同內容，想與粉絲同樂。不過本刊接獲消息，表示姜成勳見面會因目前2場賣座加起來不到5成，將宣布取消。

9月份可說是日韓攻台高峰期，除前述提到的日韓藝人，接續來台的還有RAIN、李鍾碩、BTOB、關8、SF9、金明洙、iKON、WINNER、VIXX分隊LR到APINK，迷韓哈日迷的族群其實並不廣，票房自然分散不少，不僅迷弟迷妹錢包哭哭，主辦單位面對票房的現實壓力，可也不能大意。

頭先撳入去
除左vip賣哂
第二貴得頭幾行賣哂，後面仲有好幾行完全賣唔出

想成個獲dum俾韓方 垃圾主辦

推個責任畀甜甜
依個主辦FB都係搞con前開
都唔知咩來頭
淨係識搵錢

有冇人買左飛
分分鐘機票錢都蝕埋

除左主辦係問題
仲有就係搞得太密
其實我未見過有團會未夠半年搞兩次
同埋甜甜韓國con同大大台灣FM之後
相信台黃荷包想留返Comeback
唔需要食你貴價
水晶既海外眼裡只有台灣
依個策略真係要檢討下

@狸澈狸澈
WooRi International Entertainment
這個台灣主辦方我們已經一忍再忍，沒想到他們可以這麼無恥，你們用勳給的福利定於遠遠台灣市場價的票價還不夠，還要把演唱會拆兩天辦成fanmeeting，硬生生變成別人一場演唱會的三倍票價，開票前就把vip全部包給黃牛，應援組和粉絲多次聯繫你們全部不回，我們都忍了，畢竟比起抵制你們，我們更想活動可以順利舉辦，跟姜成勳順利見面，但是你們呢？

連最基本的工作簽證也不懂得辦嗎？
我真的氣到發抖
你們是智障嗎？

你們知道前不久就有其他愛豆過來演出，結果主辦沒有辦理工作簽證，沒有備案，結果發生了什麼嗎？大概就是被粉絲和路人罵到抬不起頭，而且以後都別想再抬頭了吧。
今年三月同是台灣FM，他的門票全部售空，一票難求，主辦方也合作的非常好，要不是看在你們是他朋友的份上，他怎麼會把這麼重要的演唱會教給你們做，他還飛去台灣給你們的婚禮唱過祝歌，你們現在這樣坑他坑粉絲，不怕遭報應嗎？

他是一個處處想著粉絲的人，發生了這樣的事情雖然不是他可以控制的，但是對我們感到抱歉的卻只有他，主辦方呢？
不僅沒有道歉還捏造新聞說因為售票情況不佳韓方可能會取消演出？
動動腦子好不好，你們主辦方請他來是有兜底的費用的，他又不會虧，他取消反而還要付一大筆違約金給你們，他為什麼要取消？
撒謊也請搞搞清楚狀況好嗎

如果姜成勳要跟你們打官司，我們一定陪同蒐集證據，告不死你。

@姜成勳的奶鹽罐

首先對於下達這樣遺憾的決定對國內外的粉絲們傳達遺憾
判斷為和粉絲們的約定是最優先的，為了把未履行的合約履行而關照了主辦方，但是主辦方最終沒能和hw遵守約定
因為主辦方的內部問題導致artist姜成勳的簽證無法辦理，且合約違反事由等判斷出此次公演很難進行，不得已決定取消公演
對於購買並等待artist姜成勳的演唱會的粉絲們，再一次真心的對不起各位

我
最唔開心係見唔到甜甜

去韓國con度見啦
退錢都係問題
海外人可以點退

我係買人地啲原價轉手飛
所以唔係我煩點退錢

韓國元祖偶像男團「水晶男孩」38歲主唱姜成勳原定下周六及日喺台北新光三越信義劇場Legacy Max舉行粉絲同樂會，不過噚晚卻傳出佢個活動疑因銷情欠佳，令到活動突然喊停。

根據台灣傳媒報道，事後主辦單位「WooRi International Entertainment」直認活動取消，但強調係因為藝人申請工作證問題而唔關票房事，但同樣有份搞活動嘅姜成勳韓國官方粉絲團「Hoony World」就反指係主辦單位令到姜成勳嚟唔到台灣，又指：「主辦單位內部問題而讓藝人姜成勳的簽證呈現無法發放的狀態」，同時韓方官方粉絲團就指會為取消演出而對粉絲造成嘅損失（門票、取消機票、取消住宿）進行原由整合並向WooRi International Entertainment方面提出申請。而主辦單位更揚言會告官方粉絲團。

事實上，姜成勳今年3月首度喺台搞見面會，當時反應十分理想，900張門票被搶購一空。到6月宣佈再訪台，並一連兩日搞騷，又加碼福利，買貴飛可以一對一合照，但據知反應冷淡，只賣出不到一半，票房慘淡。台灣《蘋果》各主辦「WooRi International Entertainment」查詢，並發出聲明表示將對Forever2228（Hoony World）提出民、刑事訴訟，又指原本約咗韓方代表傾談活動事宜，但韓方代表卻未有應約，令主辦無法為台騷做準備，而有關申請工作證程序係正常嘅申請程序。

水晶D好事平時都上唔到香港蘋果新聞
偏偏D壞事就上到

仲要喺標題話銷情欠佳

頂佢個肺
唔知內情咪人講佢又講啦
垃撚圾蘋果

好彩蘋果有提下3月果陣係反應理想
唔係D路人以為甜甜唔紅

韓國元祖偶像男團「水晶男孩」主唱姜成勳原定下周六、日在新光三越信義劇場Legacy Max舉辦粉絲同樂會，昨晚驚傳因票房不佳將取消。今主辦單位「WooRi International Entertainment」證實活動取消，但強調主因是「韓方公司無法配合提供勞動部所要求藝人申請工作證所需補正之資料」，然而同掛主辦單位的姜成勳韓國官方粉絲團「Hoony World」卻指「主辦單位內部問題而讓藝人姜成勳的簽證呈現無法發放的狀態」導致活動取消，雙方似乎未能達成共識，讓許多已購票粉絲難掩憤怒。而主辦稍早再發聲明，透露將針對官方粉絲團提出訴訟。

姜成勳3月曾首度在台舉辦見面會，當時地點選在台北ATT SHOWBOX，900張門票被搶購一空。他今年6月宣布將把「THE GENTLE」粉絲同樂會帶來台灣，還一連2天舉辦，最貴票價5900元台幣祭出一對一合照福利，卻未能吸引粉絲埋單，票房不到5成，傳出是取消主因。

對此，「WooRi娛樂」今早發聲明表示：「由於韓方公司無法配合提供勞動部所要求藝人申請工作證所需補正之資料，幾經本公司努力協調，韓方仍未能提供資料完成審核，本公司不得不取消活動，絕非外界所稱票房不佳。」但尚未宣布退票事宜。韓國官方粉絲團「Hoony World」則回應「會為取消演出而對粉絲造成的損害（門票、取消機票、取消住宿）進行原由整合並向WooRi International Entertainment方面申請」。《蘋果》下午致電主辦單位負責公關，公關表示正請律師確認新聞稿，不願針對台、韓雙方說詞不同做出回應。

台蘋

慶幸係蘋果用果幅相好靚仔下
一開始用APP睇到單新聞即刻畀甜甜吸引住

H.O.T.演唱會門票將於9月7日下午8時(韓國時間)在Auction售票網和Yes24售票網開賣。

我見到wb話H.O.T啲fans用我地今次concert去練搶飛既手感
有啲搶完退票 有啲轉手高價賣返出去

係呀
白飯話冇佢地幫手搶D飛賣唔出喎
咪睇下7號點囉
睇下駛唔駛幫手搶下飛囉

佢地要重組太多野要搞啦
不過同一日開 會唔會真係打起上黎架？
就好似1997咁？

退票事小，黃牛事大
我諗到時一樣有小黃一齊搶完再高價賣
HOT下次都唔知幾時再開，幾貴都要食架啦
我地長做長有唔洗擔心

如果啲白飯仲好似當年咁戰鬥格
打交唔出奇囉
今次搶水晶飛單野
睇得出佢地廿年後都冇變過
仲有上年好似發生過白飯將水晶啲不運回專輯賣出去賺錢

根本唔駛買白飯啲黃牛
依家都有陸陸續續清票
有時仲見到有VIP飛
R區都唔差
個場都唔係好大

諗起今年刷瓜仲麻煩過上年 就頭都痛埋
今年一定要有一位呀 強攻Gaon Chart
My money is ready, but where is 菊花？
一D消息都冇
上年D歌loop到菜汁都撈埋
幾時有新歌呀

@姜成勳的奶鹽罐

一般來說對於公演簽證是主辦方的責任
Woori公司也有責任，畢竟簽證是進行公演首先就應該確認的
2018. 6. 28. 購票開始, 簽證在8月 8日左右提交了申請, 所提供的申請的材料不充足所以簽證未能申請,關於台灣政府的追加材料，Forever2228數次在Woori公司申請了但是不傳達台灣的材料,
Woori公司和發放簽證有關，無法對第三者公開的文書是YG和artist之間的合約要求並一直推卸責任,
向Woori公司反覆長時間聯絡但是沒有回覆，所以公演基本的情報也沒能得到,
很難才聯絡到之後為了公演能成功，8月19日. 為了和Woori公司協調而陪同artist一起見面並確認公演展開與否，當天說就算會遲點也一定會對於公演準備給予確認的回覆但是這之後沒有了聯絡,
8月28日. Woori公司通過律師解除了合約並發送了公演取消的通報，8月29日. 最後通過meeting(artist陪同出席) 為了推進公演見面了但是Woori公司說不知道有關簽證的責任並只要求了自己的損害賠償，而且拒絕協助,

Woori公司在3個月期間一直拖延導致公演支付金額有一部分沒有支付,

@_onlytrusthoony_：主辦有責任提前瞭解並告知藝人簽證辦理之相關政策好嗎 半年內不能再次進行演藝工作這是台灣本地的規定他一個外國人怎麼會知道 主辦方如果有做做功課瞭解一下相關政策的話早在開票之前就可以避免的 何況還不知道是不是因為皮包公司註冊資金太少人家商務部才會緊盯著你查呢

到底呢間野有幾垃圾先會搞到咁

「有關於台灣fm取消情況說明」

一般來說對於公演簽證是主辦方的責任
Woori公司也有責任，畢竟簽證是進行公演首先就應該確認的
2018. 6. 28. 購票開始, 簽證在8月 8日左右提交了申請, 所提供的申請的材料不充足所以簽證未能申請,關於台灣政府的追加材料，Forever2228數次在Woori公司申請了但是不傳達台灣的材料,
Woori公司和發放簽證有關，無法對第三者公開的文書是YG和artist之間的合約要求並一直推卸責任,
向Woori公司反覆長時間聯絡但是沒有回覆，所以公演基本的情報也沒能得到,
很難才聯絡到之後為了公演能成功，8月19日. 為了和Woori公司協調而陪同artist一起見面並確認公演展開與否，當天說就算會遲點也一定會對於公演準備給予確認的回覆但是這之後沒有了聯絡,
8月28日. Woori公司通過律師解除了合約並發送了公演取消的通報，8月29日. 最後通過meeting(artist陪同出席) 為了推進公演見面了但是Woori公司說不知道有關簽證的責任並只要求了自己的損害賠償，而且拒絕協助,
Woori公司在3個月期間一直拖延導致公演支付金額有一部分沒有支付,Woori公司推薦了當時有給多數海外明星進行公演的叫做I love work的公司, 2018. 6. 13. 簽訂合約為止仍認為是和I love work簽訂的, 隨後宣傳Woori公司提及並確認了但是l love work的子公司創辦，回覆說"I love work作為在公演策劃方面是有很多經驗的公司所以一定會是一次成功的公演所以不需要擔心."現在兩家公司主張完全沒有關係,
Woori公司認為相互之間協商決裂，認為門票票價和hw周邊的價格上升了會引起粉絲的非難和憂慮, 為了應對票價就連合約裡都沒有的Event讓artist做,2018. 8. 15.Woori公司不誠實履行合約所以在次日為止一直在催促履行，首先實際上合約解除也未通報,
#姜成勳飯傻瓜# 而且hw在artist的申請後為了讓補償去台灣fm的粉絲所損失金額還彙總了粉絲們的損失金額，民刑事責任所有程序都走了.

依篇翻譯譯哂HW剛剛再出既聲明

唔知點解覺得今次單野同之前甜甜單官司有類同之處
詐騙既手法感覺好熟悉

[url]係[/url]

仲做過依單野.....防彈

上次甜甜3月FM悠遊卡係佢地搞

佢地既新的代購專頁

當初女方私人帳號

防彈單野有人提起甜甜

serrano: 那個池什麼的夫婦觸角也延伸到YG耶 聲稱有得到YG授權 在 03/14 01:04
→ serrano: 水晶男孩姜成勳的台灣FM賣寫真書說可以抽姜成勳悠遊卡, 03/14 01:04
→ serrano: 但我去查過了悠遊卡公司說沒接到這個案子,讓人有點擔心@@ 03/14 01:04
推 serrano: 而且據我們所知姜成勳的經紀人與那對夫婦是好朋友,所謂 03/14 01:07
→ serrano: 的授權是不是經紀人促成的就不得而知了 我們會不會成為下 03/14 01:07
→ serrano: 一個受害者呀QQ
serrano: 而且問她授權她都說有問題你們自己去問yg 呃… 03/14 01:10
→ serrano:
如果沒授權是不能訂製
pekosan: serrano 我相信佳音這樣的主辦不會亂用沒授權的東西 03/15 00:04
→ pekosan: 我只希望不要影響到主唱 最近事情夠多了 03/15 00:05
→ pekosan: 然後我查到悠遊卡公司本身是有賣空白悠遊卡的 整面無印刷 03/15 00:13
→ pekosan: 外面很多客製化悠遊卡商家 是大量買空白卡+自行印刷 03/15 00:13
→ pekosan: 客製化的商家都會聲明下單者必須確認取得圖像授權 03/15 00:14
→ pekosan: 這次會場的應該類似是以這樣的方式製作 查到的資料只有改 03/15 00:15
→ pekosan: 造悠遊卡確定違法 這類客製化 你貼的圖只是說不接受"未 03/15 00:15
→ pekosan: 授權"的公眾人物圖像+委託悠遊卡公司製作 但沒有資料說拿 03/15 00:16
→ pekosan: 到圖像授權 另外找廠商印製算不算違法

水院今日有份拍意外的Q

又要嗌交啦

係呀又同組

就算唔同組一樣會嘈交

多數都係大大鬧忙內
忙內邊敢駁嘴

間唔中拮一針囉最多 好想快啲睇

分組好似Running Man
上面個兜係咪會淋野落黎

上次Cart Show 2 J-walk針大大果度畀人剪左

有冇得睇返？

預告有播出冇

好多越南小黃已經喺機場等緊大大
又有機場飯拍睇
到時大大又畀自己既人氣嚇親

水院都去左

大大型到

好！瘦！

回歸要減肥？
加上行程太多....

只可以係其他人ig見到既大大

仲要到依家都未知點解大大冇去越南
生日相係3日前影

因為水院代班 所以冇去？
咁根叔係唔係冇去？好似唔見有根叔飯拍

水院係咪代班就唔知啦
應該係其中一個嘉賓
根叔有去

等到頸都長

大大獨有黑眼圈

團綜出左中字啦

邊到有 b站？

謝謝

終於有最新動態 五人同框啦

update問候影片嘅時機真係剛剛好

點解剛剛好？

幾時肯公布comeback日子

hw要起訴了
HOONYWORLD會添加對於姜成勳有關的虛假新聞和報導內容並以毀壞名譽起訴.
會洗清姜成勳被損害的形象，並向粉絲傳達真相.

睇佢地造型唔知仲拍左咩呢

終於告佢地啦
等佢地重係度帶風向

隊長爸爸走左
大大要撐住呀

92歲

92歲都好大年紀啦

唔怪得冇去越南啦

中黃都估係依個原因冇去

【首爾經濟】[殷志源父親去世,葬禮將安靜舉行] 6日,據所屬社YG方面表示:"水晶男孩殷志源的父親於5日辭世,根據遺屬的意願,葬禮將安靜地舉行."所屬社透露,殷志源目前正守在靈堂,故人將於7日出殯.

以下是YG方面的官方立場:
YG Ent.敬告.
所屬藝人水晶男孩殷志源父親於5日去世,葬禮將根據遺屬的意願以家族葬禮的形式安靜地舉行.殷志源目前正在靈堂最後一次守在父親身邊.故人的出殯日期是7日.
真心為故人祈求冥福.

有上蘋果新聞

【韓流】父親昨日離世 40歲殷志源停工奔喪

韓國男圑水晶男孩的40歲成員殷志源，其父親昨日離世，殷志源亦停工奔喪。

殷志源所屬的YG事務所今日表示：「殷志源的父親於5日離世，葬禮將根據遺屬的意願，以家族葬禮的形式安靜地舉行，殷志源目前正在靈堂最後一次守在父親身邊。」而殷志源父親將於明日舉殯。

大大要撐住啊

@G1的桃花源

拒絕訃告、花環、禮金，這是大大送別父親的方法
因長期疾病而去世的父親，大大非常悲傷，想儘量安靜的送走故人。
在首爾綜合病院設立了靈堂，大大作為喪主守候，並未向身邊人告知噩耗，不僅公司，連朋友、業界同事也未通知。應大大等遺屬意願，靈堂不接受任何花環和禮金。去過靈堂的相關人士說大大沉浸在悲傷中，想安靜的送走父親，不希望出現相關報導。
但消息傳開後，最終YG在一天後發佈了正式立場。

even boy willing to be gay for hoony

我以為神童講笑

出左第二集中字

唔知點解今日水晶喺演唱會既飛突然大賣
明明之後我日日check住
每場都仲有二、三百張
今日發生咩事
今日係HOT開票日

歷史一刻要記載下先

又畀班白飯當練習場？！
練夠未呀

佢地都開咗票啦 重練黎做咩

臨急抱佛腳掛
佢地自家飛搶到系統都閂埋

正常返啦

見到0哂 嚇死我啦
重諗慢慢刷飛嘛
好彩正常返

盡地一搶？
不過佢地買哂啲飛 真係有咁多白飯？

仲有一般人同黃牛掛
賣黃牛既人應該多好多
真係有得炒
有今生冇來世

睇個勢佢地重組真係好難

佢地既情況比水晶複雜好多
淨係個團名同標誌都有爭拗
而且佢地唔同公司
唔似水晶之前有一半人係冇經紀公司

同埋水晶當年冇簽到約 要拎返個名易好多
有啲慶幸佢哋冇同地皮簽約 但都係因為咁地皮唔使履行合約 從中抽勁多油水 呃佢哋唔少錢
其實我覺得好難可以拎返 sm點會咁易放行
除非好似神話咁同sm一路打官司打到底 不過我諗如果想打一早打咗

唔係，HOT係直頭個名都唔係sm手
加上kangta 係sm理事，基本上要重組都係返sm，無理由簽第間咁怪
但有人同sm又有心結未必想返去
如果當年水晶唔係一齊走，而係大大同成勳留地皮，情況可能都會同HOT 一樣咁尷尬
而家好在島主有yg，雖然佢平時係垃圾，但資源上真係唔差
妝髮音樂都有水準，佢地再出黎完全唔覺得老土，拍得住而家啲偶像

HOT個商標權喺SM前社長手上
但歌版權應該仲喺SM?
我覺得HOT成員之間根本一直冇傾得成重組
唔係一早做左
HOT SECH GOD NRG之後
其他三隊都積極想辦法重組
係得HOT冇傾成

慶幸YG註冊完個商標之後直接送咗比佢地

報導係寫送畀水晶
但依家好似仲喺YG名下

不過如無意外佢地都係留係YG
島主係YG舅仔，走得去邊

突然醒起J-walk好似想係YG養老

你唔覺得高爾夫綜藝張poster好似"水晶退休後生活"咩

覺吖 水院感覺已經過緊退休生活咁

應該係"初丁水晶退休後的打交鬧交生活"

〈韓星出包1〉揭姜成勳因神秘女 害台粉被放鳥內幕【壹特報】

南韓元祖男團「水晶男孩」主唱姜成勳原定本週來台開粉絲會喊停，《壹週刊》接獲爆料，疑因姜成勳透過關係密切的神秘女Ms.朴接洽工作，收了1億韓元（約300萬元台幣）酬勞，卻交不出需經紀公司同意的簽證資料才導致出包。據悉，台灣主辦方已在韓國正式提出詐欺訴訟，姜成勳這下麻煩了。

爆料指出，因姜成勳把9月申請工作簽證的韓方代表換成「Forever2228（Hoony World）」，與3月來台時所屬的經紀公司「YG娛樂」不同，被勞動部要求補正資料，結果因其中1條「僱主單位與受聘僱外國人所屬國外代表（如經紀公司或經紀人）雙方合意書」交不出來，造成無法辦理工作簽證後提出解約。出面洽談粉絲會的Ms.朴因代表Forever2228，也被懷疑是姜成勳的女友。

《壹週刊》網搜後發現，姜成勳與Ms.朴的事，在他粉絲圈已不是秘密，近日就有韓粉PO文表示，從去年5月開始，不論是姜成勳海外活動或個人行程，都會看到Ms.朴以員工角色出現；粉絲也從姜成勳的妹妹姜允智IG中，找出姜成勳到日本出席家族親戚婚禮的照片，疑似Ms.朴的身影也在裡頭。

爆料者也提供粉絲指Forever2228數字中隱藏暗號，「22」為姜成勳生日（2月22日）、「28」為Ms.朴的生日（12月28日），間接印證姜成勳與Ms.朴的關係，並非空穴來風。

38歲花美男始祖姜成勳在台人氣不俗，今年3月首度來台，在台北ATT SHOWBOX舉辦粉絲見面會，900張票迅速一掃而空，活動上他表現親民有求必應，留給「小黃」（粉絲名）們好印象。

他這次原定9月8、9再度來台，在新光三越信義劇場Legacy Max舉辦「THE GENTLE」粉絲同樂會，祭出最貴票價5900元可以單獨合照的福利，宣佈取消後，讓已購票粉絲憤憤不平。

台灣主辦單位「WooRi International Entertainment」上週五（8月31日）表示，粉絲會取消是「韓方公司無法配合提供勞動部所要求藝人申請工作證所需補正之資料」，但同掛主辦單位的姜成勳韓國官方粉絲團Forever2228卻稱是「台灣主辦單位內部問題而讓藝人姜成勳的簽證呈現無法發放的狀態」導致活動取消，雙方至今仍各執一詞。

對於是否因姜成勳交不出需經紀公司同意的合意書，才來不及申請簽證？以及是否已支付300萬元酬勞？台灣主辦方WooRi表示：「我們不清楚為何對方不願意提供補件所需求資料，但是我們的確從8月15日就開始通知韓方。」並證實「已經全額支付完畢酬勞」至於是否已提告？WooRi則說：「8月31日已經由韓國律師在首爾中浪警察局，提起詐欺的刑事訴訟。」

因Forever2228與YG娛樂無台灣聯絡窗口，《壹週刊》就爆料內容以E-mail詢問未果，無法取得回應。（撰文：陳嘉銘 圖片來源：《壹週刊》資料室、翻攝網路）

但呢個會係真咩？我唔多信

不過點都好 佢地幸福就好～

有咩不滿？

微博見到小黃花突然間關咗站

係呀 好突然呀
佢做中字最多

幾時既事
年頭？

睇唔明韓文 覺得自己好似文盲

用左好多初聲 要翻譯先睇得明
用下面個翻譯機啦

用電腦copy D字過去睇會方便D

25

係真都想由佢自己證實
冇入3期

[Member]但唔係話之前honny佢係官咖出post叫啲fans等佢？
佢話啲傳言唔係真既
唔好信？[/member]

果時冇爆依單野？

係？係咪9月5日果個only hoony既post??

有個7號既post係only honny得三期既先睇到

新西5出左長版預告
大大

【體育東亞】[Netflix攜手YG推出原創情景喜劇<YG戰資>] Netflix決定10月5日公開<音樂之神>樸俊秀PD和YG娛樂攜手推出的原創情景喜劇<YG戰資>. 講述了一夜之間被降職到YG戰略資料本部的#勝利[超話]#輓救陷入危機的YG娛樂,為了重新回到會長的懷抱而孤軍奮戰的故事. <YG戰資>是劇中YG戰略資料本部的縮略語.出演該劇的除了勝利,還有#BLACKPINK[超話]#,#iKON[超話]#,#WINNER[超話]#,#鄭帝元[超話]#等YG旗下藝人,讓粉絲們更加期待.情景喜劇<YG戰資>將於10月5日在Netflix上獨家公開.

咩原來係劇黎

有冇睇今集意外的Q
大大變返初丁
MVP
不過水院成集冇出過聲

【中字】新西遊記5 真實的預告

特登為左佢地註冊左acc，好開心見到咁多香港小黃！重溫返佢地既野真係3個月都睇唔曬
YG話大爺團9月cb，好期待

歡迎呀
幾時入坑嫁
最近有太多唔好既事發生
有人加入個post好開心呀

9月cb其實機會不大
不過10月應該實comeback到

今日大大冇去錄school attack
唔知聽日唔會唔出發去拍團火

無野既，而家我新入坑對佢地有無限信心，佢地自己都有話過唔再分開嫁嘛！
當初睇小黃澈發覺呢隊一代團，然後睇認哥同周偶立刻入坑，自此坑底躺平，而家補緊d綜藝！大爺團真係好有魅力

幾時先30號

金希激成日扮唔係小黃拎佢家姐出嚟擋
Btw黃藍兩家？

等出真係好痛苦 好想快啲睇

家姐應該都係小黃
然後金希澈係比家姐洗腦變小黃

真係有排
好遙遠

因為當時冇其他娛樂
被迫睇水晶

Yup，黃藍散漫團
黃家係偶像既偶像，因為小黃澈令我都變埋小黃

我覺得係藉口，根本佢自己就好鐘意水晶

預告都笑死我
表白我黑髮順毛大大同all black 白西裝隊長
當日佢地黎香港點解我要返工

多D上黎啦

三角關係

咁樣睇三個都超靚仔 特別係大大

大大嘅眉眼真係宇宙級好睇

二十世紀真係勁過哂其他idol

雖然睇咗好多次
但每次睇都覺得心臟暴擊

真係好有魅力

日日黎打卡報到

超級同意 生得好好睇，即使係黑胖圓時期，瘦左更不得了

想問有冇比較鍾意既成員

團飯，但夏威夷cp比較留意

咁依個時間真係好不幸

點解呀？（真心問）
我覺得遇見佢地好幸福呀 佢地一步步16年走黎都可以，而家都只係少少障礙，一定可以跨過走花路既！

今次個障礙似乎唔小喎

岩岩返上去睇po先知道件事，其實成勳唔細有女友好正常，不過如果真係咁呃飯既錢就好難撐既。睇定d先，睇佢最後有咩發表/澄清。
水晶已經缺一，唔可以再少人啦

iKON 10月頭comeback
睇黎水晶冇咁快

睇下成勳點解釋先，不過情況都唔樂觀 隔左咁耐都唔澄清，十有八九都係真
Btw, 之前成勳詐騙，我見水德宰都有出面籌錢幫手，淨係唔見大大有份？

親生仔要cb，其他仔女都要讓一讓

我都有諗關唔關事，如果個時無幫手而家都唔會咁團結

iKON 又comeback?

我地連仔女都唔係
只係鄰居

今日團火正式開拍
大大冇參與錄製

【每日經濟】[YG就水晶男孩姜成勳取消粉絲見面會一事發表官方立場] 11日上午,YG公司發表聲明:"對於#水晶男孩[超話]##姜成勳[超話]#單獨粉絲見面會發生的不愉快的事情深表遺憾.之前粉絲見面會的事情是由他本人單獨進行的,YG會詳細瞭解事件,在此基礎上為了保證不會有人受到傷害,盡快地解決問題而努力.

本月1日,中國台灣當地媒體報道:"姜成勳近日單方面取消原定8日和9日舉行的台灣粉絲見面會行程而被主辦方起訴,主辦方聲稱因此承受了約1億韓元的經濟損失.

與此同時,還傳出了姜成勳與粉絲俱樂部負責人的緋聞.有粉絲稱該負責人不僅與姜成勳一起前往國外參加海外行程,甚至還與姜成勳同住一個房間.

對此姜成勳本人在自己的官咖發表了聲明:"最近的傳聞中關於負責人是我女朋友這件事,我直說吧,只是傳聞而已,我也不想再多說了,真的不值一提."

以下是YG官方立場:

大家好,我們是YG Ent

最近對於姜成勳有關單獨粉絲見面會發生的不愉快的事情深表遺憾.

之前粉絲見面會的事情是由他本人單獨進行的,YG會詳細瞭解事件,在此基礎上為了保證不會有人受到傷害,盡快地解決問題而努力.

冇新料

應該係繼子

可以搵到錢返黎既契仔

大爺團唔係浪得虛名，佢地比好多時下男團更殺食

主要係班小黃太有錢
結果YG當我地係水喉係咁開

YG真係好資本家，每隊出既周邊都好多

撞正左小黃都會不離不棄 yellkies

韓國元祖男團「水晶男孩」38歲主唱姜成勳日前無預警取消本月8、9日的台灣見面會，傳出與他的個人官方粉絲團「Hoony World」有關，幫忙接洽的管理人朴女給不出工作證，今更傳出她就是姜成勳的女友，粉絲向韓媒透露，付錢買了周邊商品對方卻不出貨，2人到海外跑活動住同間房，親友婚禮也偕伴同行，爭議事件連環爆。

「Hoony World」的粉絲向韓媒表示，朴女是姜成勳粉絲團的管理人，同時經手他的個人活動，被拍到幫忙販賣周邊的身影。粉絲不滿粉絲團採收費制，卻始終沒收到周邊商品，還有粉絲收到商品後發現內容物與所言不實，認為對方騙錢，向警方報案，再加上本月台灣見面會臨時取消成導火線，台灣主辦指姜成勳單方面取消合約喊告。

韓國粉絲忍無可忍，蒐集資料向媒體爆料，控訴「Hoony World」收錢不寄周邊商品，公司登錄不實還有繳稅問題，朴女還是姜成勳的女友，他的公司名「Forever2228」，就是由姜成勳的生日2月22日與朴女生日12月28日的日期組成，甚至2人到海外跑活動時同住一間房，赴日本參加親友婚禮出雙入對。

姜成勳近日在「Honny World」發文澄清，「最近有傳聞的女友，我就公開說，謠傳只是謠傳，我認為不需要再多加說明，沒有談論的價值，希望不要再亂傳」。他也提到台灣見面會取消，「3個月來想盡辦法解決，沒想到還是破局，對你們感到抱歉」，他承諾即使公司利益受損也會讓事情圓滿落幕，要粉絲耐心等候。他所屬的「YG娛樂」並未對外說明，他將照常參加水晶男孩10月13、14日在首爾的演唱會。（陳薇安／綜合報導）

出周邊多
但con又唔開去其他地方
明明開con先係最搶錢

真係唔好迫韓黃出手
黑幫黃唔係假既

香港個傳聞幾時先實現

水晶果D係特別貴嫁

其實成勳解釋左=冇解釋咁

因為小黃大部分都變左大黃，經濟能力好好多

最新成勳個解釋係9月7日既3期官咖留言版
據我了解
當時韓黃未爆咁多野出黎
或者韓黃未係好信台灣既報導
係9月8日開始韓黃先突然爆炸咁脫哂飯
所以嚴格來講成勳未回應最新既爆料

呢樣又冇留意到喎

20周年專個價錢真係貴到嚇死人

識搵梗係搵中飯錢

YG好似仲未識

應該睇唔到團，如果係BB會有中字

應該睇唔同團

嘩好大鍋喎，負面成咁樣都唔出黎講野？

你入坑時間真係好差
希望你唔好因為佢而脫飯啦

唔會啦，其他人都好值得追，尤其大大。

呢個blog係佢自己寫？定有人冒認佢寫埋呢d野咋？（真心問）

其實我都覺得中曬所以先沉默
因為無可以解釋既藉口
我擔心演唱會個日會有anti搞事咋
連累其他member就唔好

[url]好似都一兩年前既事[/url]

飯埋朴小姐，笑左

出左post

島主係一人diss全團，在to係無可能拆散嫁，當初大大想拆散佢地，在德都唔聽

我都好擔心大大，佢岩岩爹地過身，我仲記得佢有篇自傳話細個時最驚老豆，但因為想成為歌手而同父母攤牌，最後父母都有支持。
其實水水都好搞笑，佢機械人演技真係睇幾多次笑幾多次

年初開始飯上水晶，原本以為可以開開心心去10月con見證黃白飯大戰。點知.....而家心情好微妙

一向好少留言，但近幾日受到太大打擊。忍唔住要出聲

個時我都有諗，大大咁霸氣既一個男人，都因為ksh嚴重雙標，見佢又好錫fans，以為佢都好想重組水晶一齊再創高峰，點知
韓國對藝人標準咁高，佢呢單爆出黎，如果解釋唔好，遲早永不超生
只係希望唔好影響到水晶既前途，咁難得先重組，新舊海外中韓飯都唔想佢地再解散

其實我都好微妙，10月一定去唔到concert，所以諗住出年4月去韓國參加22周年既活動，而家情況咁唔明朗，都唔知點好。
呢度好多小黃都同你一樣心情，一齊上黎抒發下，唔好屈埋屈埋，畢竟現實生活未必有人理解我地

仲買了飛訂好洒店，都唔知點。見到多咗人退票，但未至於好嚴重。應該會繼續去支持嘅。

個concert 係YG搞既，應該無問題，就算唔係支持ksh，都可以照去支持其他members，我諗佢既壓力唔會比小黃細

傾去留問題？

大量中黃因為被維隱到依家都唔知發生咩事
真可憐

好擔心其他成員

唉 邊有心情去錄歌同練習啊

我估10月回歸有D難，更擔心下年約滿之後會點。唉.....

其實照呢個勢 我覺得菊花似會唔續...
今次真係幫唔落手 你個人約簽咗俾yg然後又自己私自搞活動 仲要搞到pat屎咁 先唔講個人名聲問題 你咁搞都整到菊花一頭煙

畢竟佢係「冷靜」嘅事業家

但菊花好鍾意大大喎
最多唔同成勳續個人約
菊花喺水晶身上賺左幾多
大大啲綜藝資源咁勁
可以幫後輩上節目

官咖搞con都係第一次聽
仲要搞到海外
佢又唔係冇經紀公司

要睇演唱會小黃反應？
如果仲有小黃支持既
最多掟姜生入雪櫃
上次花路單野
有好多VIP憎姜生

唔續成勳約完全唔出奇，搞咁大單野出黎。
相反大大同yg其他人關係唔錯，私心希望佢可以簽返yg

其實我好鐘意佢把聲, 點解會搞成咁
以後聽到佢D PART真係會心情複雜

我都好鍾意 特別上次the gentle encore嗰陣親耳聽過佢唱 入坑入得更深
但而家真係唔知點形容自己嘅心情

好矛盾, 覺得呃人錢好仆街, 但佢唱歌又真係好好聽
咁樣樣
其實佢無為果D行為解釋咪即係根本就有做過, 成勳

呢排一直都淨係mon post 期待緊佢地cb 點知呢排就發生d咁既野 我一直當佢係本命 但冇諗過佢係d咁既人 心情好複雜

咁睇篇野，如果真係佢自己寫，咁都好痴線喎，明知韓國對藝人特別嚴格，都夠膽死平語又鬧人

呢件事對水晶影響真係好大。計我話最好接埋Hoony World，叫KSH行神祕主義啦。年紀唔細仲咁天真，唉....

之前見佢又出個人light stick，又唔經yg攪活動，又唱BB花路，已經覺得怪怪地，覺得佢好似有D唔識做，點知今次攪到咁大擠

想食兩家茶禮，梗係一開頭唔肯簽曬比YG

無可否認，佢歌聲真係好好聽，但如果人品差的話

之前好忙好耐無上黎，見到出左啲負面新聞即刻上黎追哂大家既po先知成件事係點 心情複雜

其實成件事係點？ 我睇到好多野，姐係佢一直以來HW既管理人都係佢女朋友，兩個人話入HW有周邊但又無比到，啲數又亂甘樣？但其實單野係點爆出黎？因為台灣場cancel?

雖然依家講好似好馬後炮，但我一路都好唔明點解HW甘多活動 😂 因為我上次交完passport結果都係入唔到，所以有好多野都買唔到😂 覺得好奇怪點解甘多錢YG會肯比左人地賺

都好明顯下，曝曬相又根有據。女朋友咪大方認囉，但咁樣呃飯錢又呃感情，好渣

而家翻睇緊水晶綜藝，如果唔係其餘四隻，真係無心機睇落去

真係慘，以前追綜藝可以一心一意勁enjoy架麻

如果佢咁自我中心既人，寫唔出道歉文唔出奇，可能到而家佢都認為自己無錯。
但仲有一個月就concert，件事咁大單，乜補救措施都唔做，究竟有冇考慮過其他人

睇黎iKON comeback之後到Mino

但少左人，水晶由6變4

我都有諗過

又鬧，做咩d人乜都唔滿意

同感，信心一旦破碎就好難再重建，更何況唔係錯一次，而係三番四次，仲要死不悔改，點會仲肯比機會你

但大大依然支持佢，又對佢特別愛錫，點解佢都要咁做 心痛大大

因為我覺得佢做啲咩 大大都會原諒 同埋我覺得佢喺大大心目中係一個特別嘅存在 由細識到大 仲要喺夏威夷留學時期可以話係相依為命 點會話放棄佢就放棄

大大都係個重情重義既人，除左由細到大既情誼之外，我諗當初成勳揀人組成水晶，經歷左咁深刻既三年，拆散又重組，廿幾年既兄弟情真係好難得。
不過我都希望大大睇清楚身邊既人，唔好再傻傻為佢付出，有時太過包容水溺愛會令人墮落。

我分割左

Thank you

越來越多證據表明佢係一個自我中心人格既人，居然d咁既說話都講得出，仲要對住自己既粉絲講，真係好白痴，d毒唯真係中曬毒，咁都未肯睇清楚自己飯個位究竟係咩人

同意，當時居然覺得夏威夷cp好美好，真係too young too naive

就係因為有錢，年輕時又得到大量名氣同金錢，將呢個世界諗得太天真，以為自己聰明到可以愚弄他人

我都有睇，當時b站好多人鬧阿媽唔幫自己個仔（其實係阿媽想佢成長），毒唯

職業無分貴賤，其實藝人都係表面風光，佢以為自己好人地好多？

當粉絲無腦咁玩，真係以為全世界always trust you

心胸狹窄，仲葡萄大大既野，大大聰明又有人格魅力，無諗過點解自己得唔到既咩？

好似話係公司差，但經理人好，定調轉？唔記得左

@岩浆辣牛肉汤

水晶的3D和asmr拍摄 宰镇跟水水先拍 对工作人员很好 说是其他成员会安排在周六拍

有冇人知咩係ASMR？
Sorry樓上殘體左

所有唔以團體名義行先既member都唔係好member，記得當年SJ有人犯錯，希澈講過，如果係真心為團隊好，就唔會犯下呢d錯誤。
任何野都自己行先，拎團隊名義去消費粉絲，自大狂妄，仲死不悔改 真係好差

韓飯？佢講得好好呀，如果包疪，個人會一生都不幸

出左新西5海報

預告已經笑死我 好期待

大大keep住曝光，綜藝唱歌拍劇三棲藝人，又少負
面新聞，好難唔係隊內人氣之最。
叫佢反省下自己先啦，因乜事自己唔夠人勁

條領係黃色

YG講hip hop

唔知P.O.夾住果個係咩來的
初初仲以為係油餅燈

Block B 手燈

終於有啲開心野 😁

製作組真係勁細心又勁有心

好想快啲睇老羅同佢班男人

咁winner有咩？

想見羅奴

你講到羅PD好似皇帝咁
班男人係佢後宮

似乎係真

係咪撥火 😂😂 係咪想試水溫睇下仲有幾多fans淨

女裝大大好可愛 冇違和感

想睇一下佢扮女人

Backhug

無脫水晶飯，但脫左個人飯

志英

佢係咪唔知醜？究竟佢道德底線去到邊？一波未平又想搞事，定佢以為海外既人唔知韓國發生既野？

點解金在德可以咁可愛㗎

仲未煲完既無根本，突然中咗水德毒 小天使十萬個溫柔

睇左新婚日記果part未？

20世紀已經好可愛
仲好活潑添

依個look要畀D時間我消化下

女學生look

睇左啦，最好笑係小天使話咁做會被剪輯成奇怪模樣，但都照做
攬頭心空

志英的青春校園日記

關於原定於9月8日與9月9日來台舉辦兩場活動的水晶男孩成員姜成勳，一周前臨時取消令粉絲們失望不已，近日韓媒也報導了姜成勳與YG對此活動的立場，姜成勳更是說了重話覺得被欺騙，但台灣主辦單位也再度澄清立場。

台灣主辦單位WOORI娛樂（玨綺有限公司）在先前公開取消公告時，就已附上長長的律師信說明事件的始末，說明了由於韓方公司無法配合提供勞動部所要求藝人申請工作證所需補正之資料，幾經努力協調，韓方仍未能提供資料完成審核，本公司不得不取消活動，絕非外界所稱票房不佳。

近日連韓國媒體也連日報導，姜成勳在粉絲團官咖發表言論，先反駁所謂粉絲團負責人朴小姐就是他女友的這件事情，另外也提到活動取消，他感到非常對不起粉絲，自己也是被騙了，申請台灣工作證卻被拒絕等等，台灣主辦單位非常不以為然，先前也說明過勞動部是希望他們補正資料，而非拒絕發給工作證。

WOORI娛樂（玨綺有限公司）認為姜成勳這句話是不實指控，因韓方在8月9日給出姜成勳等人的資料，台灣執行方也在8月9日當天就送往勞動部申請，不過執行單位在8月14日接到勞動部通知，希望補充有關姜成勳的一些說明資料，並非拒絕發放工作證，於是主辦方8月15日也立即通知韓方準備相關資料，不料卻在8月15日當天晚上10點多，收到了姜成勳方面寫信來指控台灣主辦違約，並單方面發來解約通知書。幾經溝通後依舊是無法挽回，活動被迫取消。

目前雙方已進入法律程序，台灣主辦方也提到，補正的資料主要是需要說明與台灣簽約的這家公司 Forever 2228合法擁有藝人的公演權利，YG也在日前發聲表示，姜成勳的個人活動的確都可直接與他本人接洽，讓整件事情複雜程度又提高。

老夫老妻啦
一D都唔怪囉
睇左上年水晶上Kangta個電台節目未？
Tony突然出現
水院哂呷醋

金在德同邊位成員都可以成為CP

同島主CP會打交

係哥哥的想法就打咗交啦

又被呃？有冇咁天真？搵個好d藉口得唔得

嘩，咁一定要

一定要睇

島主突然起腳

唔會，但唔係好想睇佢
之前排名係大大 姜成勳 島主 在德=水院
而家係大大 島主 在德=水院，姜成勳不了

見到姜生要自動幫佢個樣打格仔

自動馬賽克

今次我開新post啦

新post